[機場post又沉] 林鄭條八婆都識升級，和理非都一齊升級好嗎

一句講哂大家9月1，會唔會入機場？

:我會入
: 我唔入

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)

自tui 十

901機場

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

tui

Push

多謝維尼

入

推

tuitui

機場係鬼升級呀

對和理非黎講係，好多人聽到禁制令已經話不了 ...

入硬

最容易既搭鐵跳閘都唔敢

大家要同前線一升級，已經有差唔多800個手足被捕

推
邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

公海group 見到條901 文宣片

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？ (修訂版)

係好大擔既想法，支持

唔好比柒婆激親，佢只係想同我地攬炒，然後可以繼續做特首！係時候曲線宣傳支持中國保持一國兩制，不變質不走樣，林鄭不要陷習總於不義！

一定去

香港人要不善忘，不習慣

推！！

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手